突發！有隻貓咪被困通風喉

有一隻黑貓仔同貓媽媽係到好耐
聽到有仲有隻貓仔既叫聲係喉入面
點做好

Pish

試吓叫保安幫手

揾條梯

摟主一定要救貓仔

Pushpush

搵唔搵到通去邊到?

搵下喉底應該會有活門access panel

叫實蕉搵消防。。

agger

點解可以成日搵到貓仔
想執隻養

屌上次德福叫保安，之後call愛協，如果唔係手足堅持，隻貓比愛協收走左

推呢個

貓貓！！！！！！！！！！

依家呢一刻救左貓仔先

唔係自己養既貓叫消防救得唔得架

貓星人搵緊奴才

有咩問題 拯救生命 刻不容緩

where 要人 要消防！！！

報個位 傳tg gp 搵街坊一齊黎

貓仔

push

你話係咪係

救貓仔

如果走埋去摩打位會變肉醬

好似係線槽唔係風喉黎

管理處借唔到梯比我。打左去消防，佢地話貓唔係夾住，只能夠call愛協過黎

我試過見隻貓係天橋頂位 喵左好耐
好像落唔返黎 之後我好辛苦爬上天橋頂
隻貓見到我好驚 一野跳左落去 跑走左

岩先消防局打番黎話過緊黎了

愛協就gg
你唔收養=要殺

搵消防最好

希望貓仔冇事

現場好高

頂愛協都黎緊

大約兩米幾

消防到左
驚一陣愛協到左要捉走佢地

話收養先啦
叫得愛協又唔養真係會渣都冇

樓主收留住佢地先

如果係咁寧願唔打比消防

好得意

依家消防到咗但係3隻貓咪都嚇走左唔知係邊

交比愛協啦 對隻貓貓都好啲
佢地照顧得專業啲

樓主咪放棄佢呀

Call 消防

老閪都話自己養啦

有冇消防哥哥相

一定要話自己養 如果唔係隻貓

有冇罐 零食之類引下佢

好瘦

嚇到走左，連聲都聽唔到了

你話隻貓係你，之後再搵人養啦

樓主 老閪都同愛協講話隻貓你養 如果唔係佢會直接捉走

依家連貓都唔見埋

話係自己養既先 照顧唔到既話搵人領養 總好過俾愛協 連登有愛

call得實Q
隻貓實會畀人送去愛協啪針

唔好叫愛協呀！！！

你都傻
愛協出名殺動物

邊到

出番黎了但係仲有隻細貓未搵到

擺返隻罐係度
嚇到走左緊係唔會出聲俾你聽到
千奇唔好買牛奶俾佢地飲，會對腸胃造成傷害

兩米幾隻貓都唔跳落黎, 咁都係注定啦

上個月執咗隻

唉屌佢岩岩又痾屎 要去剷了

愛協黎到，你打死都話係你隻貓黎
不過未打針未打晶片，係屋企走失左一段時間，所以好污糟
再求其改個名，叫bb

依家打算唔驚動佢地住，等睇下隻大貓捉唔捉到隻細貓出番黎
希望可以係愛協黎之前救得切

要幫手養住先可以搵我 TG: liberateHongkongnw

愛協黎到都唔驚既，你一定要用盡人生既厚面皮去死撐話隻貓係你既
你係佢主人，連埋D細貓都係

如果唔係佢地俾人捉左返去第日就處決

有冇紙箱呀，擺係度俾佢匿入去，跟住連箱帶走

係咁即情況下，再根據我多年既經驗，最好既方法就係報警再搵愛協。

唔洗驚會被人道毁滅架，信我，佢哋依家唔會搞呢啲架啦，有錢有地方，一般都會養到有人領養

Call消防！

唔好笑

屌你老母

消失左一陣，應該係去收埋另一隻細貓。依家出現番黎搵另一隻
細貓出番黎但係似係到玩緊咁唔走
依家打開左個蓋等佢地可以離開到

巴打多謝你 功德無量

消防覺得大細貓安全已經離場
淨低愛協係到睇一睇，如果安全既都唔會捉走，由佢地係到

每日擺D糧係度餵下佢地，慢慢就帶得走
始終留係機房都係危險

呢條線槽黎，入面好大機會係電線黎。

決定等愛協走左先走

手足唔好放棄貓貓
我星期六都捉咗2隻BB
搞咗3日搞到自己都病埋
但係值得㗎！

感謝你保護貓貓一家

出返黎即係已經安全 隨時走到？

貓貓尋日聖誕節已回家了

愛協表示安全，收隊了

推

貓貓點呀 救到落嚟未？

最後判斷貓貓冇危險，只係打通左兩條線喉方便佢地進出由佢地繼續係到生活

姐係點
佢地係到生活？

小心貓異工

不人道毁滅

樓主諗唔諗住帶翻屋企養